求router推介

用緊網上行1000mb

筆直500-1000

巴打們有咩好推介